［零成本］全港最大型歌唱節目！

叫左咁多晚 不如唱下歌
全港最大型歌唱節目！

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

聽晚十點！不唱不散

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

可以試下

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的